聖誕有咩短工返？

一支公無人約 諗諗下都係揾下錢好過
返過酒店炒散 唔太鐘意
大家有無咩短工推介 聖誕正日前後紅日返都得
想揾多少少

扮聖誕老人

PTBF 陪PRINCEJOYCE 行街

賣寒天雪條

麥記

aia 筍工

雞囉

U記muji collect point個啲

驚過唔到聖誕...

kfc太低人工喇

佈置聖誕樹

賣暖爐